直接稱呼其為「黑社會」

黑警都係警
佢地依家唔會係執法者！